祖記將於48小時內完成迪列治既簽約

Italian Serie A giants Juventus are on the verge of completing the signing of Ajax highly-rated defender Matthijs de Ligt, as per La Gazzetta dello Sport, with the announcement arriving as early as in 48 hours.

Go Manu la diu

幾個禮拜前都係咁講

諗起上年簽阿朗爽快好多

唔想知 咪撚再講

越來越似希古恩去阿仙奴

48日內?

有咩可能

去意甲真是晒左

呢個正煩膠

同果件皇馬神童一樣
見到就煩

琴日又話幾小時

完左未？

等多48小時

48萬小時內

唔好 唔想又聽幾個星期

下一班前往xx既列車將於一分鐘內列達